而家有咩免費既antivirus係好用？

用緊win7

本身用開avast，自從update完之後，無間斷咁傳data上佢server。又唔畀我stop個process。一嬲之下剷左佢。

Mackeeper

Hao123

拎還拎，唔撚使24小時不停up唔知咩上去呀。

我一直覺得一係唔好用
用就用比錢果d
free得比你會有幾大用途?

俾錢都可以賣你data既姐？

360

Bitdefender

avira

咪慳錢

360 病毒軟件

呢個煩到出汁

搭單問下，Kaspersky 免費版用唔用得過？

windows defender已經好夠做

唔係https既網block晒
on撚9

chrome 都會扑 http

用緊windows defender咋